十年前，香港人點對陳巧文，今日中國人點對我地

仲記唔記得十年前香港主流點對陳巧文？
今日中國人根本就係當日既高登仔同香港主流

記住，對於一個謊言建立既政權，時間就係敵人
2014年831決定，香港人民主夢碎，令大家睇清楚中共既真面目
無人知中國人既831會係幾時出現，但當中國人越來越想翻牆了解香港既事，相信一定係紙包唔住火

由依家起香港人必須團結進入長期輿論戰，Facebook ig Twitter 一定要守住，盡可能反攻微博，只要時間夠，中國人接觸到越多既真相，最後一定有部分人會成為今日主流既香港人，擁抱自由民主思想

中共既然用極端民族主義去煽動人民，咁我地就以宣揚普世價值，令國際支持我地，亦容易令開明既中國人入口，當時間長左，中國經濟差左，維穩費小左，派系分裂係必然既事，而家我地要做既係打長期戰令呢件事發生。

十年後究竟中國人可唔可以好似香港人咁進化無人知，但十年前，亦都唔會有香港人估到今日既局面

屌 呢個真
希望香港人最後結局唔洗去外國生活

十年前我已經覺得陳巧文冇錯,人地個民族唔想比中國統治做咩要迫人. 中國人成日話自己國家冇侵略過其他國家民族,但係人地個民族幾百年前比中國侵略完到到依加都唔想做中國人又當睇唔到,咁咪即係又要做雞又要立貞節牌坊
上網見到真係好多大陸人以為中國從來都冇侵略過人,都唔知大陸既歷史堂係教咩